岩先我朋友係深水埗比狗逗搜身 抄底左身分證ID

係咪以後唔洗番大陸

咁既時勢仲翻乜春大陸

你來自大陸先係叫「返」大陸